香港被實施國安法，美國就取消香港啲優惠待遇

根本就係懲罰香港，美國其實係咪同中國盟友？

xi is the greatest leader, a very, very good friend of mine

^^

借位，兩分鐘行動POST

向美國舉報賣港賊男拔湯榜眼 [實用舉報文英文範本]